突發！ 邊狗遺照 大家都入嚟鞠個躬

🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

去撚左邊？

樓主原來真係弱智黎

大家都係院友 洗唔洗特登黃字放大

過左身，比連狗處死